La formation féminine FDJ <START:person> Nouvelle-Aquitaine Futuroscope <END> participait la semaine passée en <START:location> Australie <END> au Tour Down Under, lançant la saison internationale. Avec la 7eplace de Brodie Chapman lors de la dernière étape, l'équipe née et basée dans la <START:location> Vienne <END> a obtenu quatre tops 10 et une 12eplace finale pour <START:person> Shara Gillow <END> au général.
